李一桐算唔算係金庸作品入面最正果個女角

一同

唔算
應該話直頭係

史上最正嘅黃蓉

系
話唔算個d死全家吧

吊你牙

劉亦菲算咩？

第二

第二張桃谷黎

賈靜文算什麼

第2秒覺得唔對路

黎姿

直頭係

劉亦菲

算吹大咗

劉亦菲嘅小龍女同王語嫣都好撚正

肯定係🤣

G

無得傾 一定係

CHING米盲反

如果入面有Yoyo就一定係最正

咪能25啦